如果大家喺無聲絕境嘅香港，你哋會點生存

最少會設置鬧鐘陷阱，用作逃生或對付怪獸

落到旺角聽到大媽把聲都收咗皮了

咁啲大媽收皮之後你都要生存架嘛

你講乜撚野
1999

晚，鼻鼾，卒。

其實住高嘅樓層就算啲怪獸上到嚟，我掟野落街係咪都會引走佢哋

嗰套戲嘅背景下嘅白港，sorry for 1999

卒？

我有鼻鼾聲💤，最早死那一批人

用聲音引佢地跳樓

冇所謂啦 橫掂香港人習慣乜嘢事都會啞忍
唔好阻到返工就得

咁咪正 出到街耳根清淨又刺激

香港少大半人口應該好好住

死呀

打個”黑痴”死左

會好小心咁逼地鐵 好小心咁打卡 好小心咁番工 好小心咁ot

一時間諗唔起

咁仲有咩行業生存到？

地鐵轉個彎都死撚曬啦

要夠大聲
除咗炸彈同雪櫃我諗唔到其他嘢
但你未掟出去已經死咗

人哋喺個穀倉跳出去都冇事跳樓會死？

掟炮仗

好囉 旺角終於無人唱歌

pipe bomb